連登有冇人真係住真豪宅？中/西/東半山邊度最好

連登個個都講到自己咁有錢
究竟有冇人真係住豪宅
起碼5000萬以上嗰啲
或者有冇識邊啲人住真豪宅
唔係納米新樓

識個九龍站高層, 2000~3000尺
咁點

以前讀書起天匯做過pt，唔相信係人住
因為有d單位係連裝同古董賣
以為係道具拍戲，原來真係有人住

天匯個位
t_____i ？

冇啊因為人生第一次遇到呢啲有錢人 圈子問題

工人有第二部lift比佢哋搭唔知以為返咗古代

Btw有咩pt？

？？？

識人淺水灣獨立屋 成屋都係動物製品

工人同建築工人都要行後門同後lift

古代無𨋢

有 用人力

整理文件比AA狗

有咩奇

我見識少

頂我仲以為你做保安

有錢人好似特別鍾意收藏呢啲嘢

香港有啲豪宅入到去真係會覺得自己離開咗香港
與世隔絕咁
首先已經上咗山，仲要過幾重門口先入到去
好似啲西片貴族花園咁……

都有同果到d保安吹兩咀，連佢地都高級過人

當我出咗天匯 返返去自己個公屋個moment
不過我又冇話仇富嘅 反而想見識下佢哋嘅生活

想知嗰度啲保安嘅英文係咪都lak lak 聲

有物管架嘛嘛

絕對係 好多外國住客
d鬼妹成日赤腳同飛住釘落黎問野/去會所玩

有咩好講？

咪屋企可以行嚟行去、唔識揸車嘅話出入要靠司機（搭車勁煩）、久唔久落樓下游水。

景觀係靚嘅，可以睇到維景煙花，但我連旅行都唔鍾意睇風景。

可能因為唔係自己一手一腳賺返嚟啦，如果自己努力，靠自己白手起家，可能會完全唔同感覺。

我覺得真係豪宅啲保安幾好人
相反啲中產盤扮晒豪宅，即係隔幾條街會有啲公屋嗰啲，啲保安好鳩屎
當然我見識都好少，我遇過就係咁

最cheap係西半山，密度最高

會所得個gym 有人去

人地屋企部琴係藝術品黎
名排子 又夠歷史 仲要有畫作喺上面
一部琴就我地一層樓

點解會公屋豪宅都住過
中半山？

嗰度係咪鬼佬多過香港人住

連登仔標準答案：九龍站上蓋好多大陸人住，狗也不屌

我本身expect嘅半山係真係得山同埋樓好似荒島嗰啲

我自己住緊西半山 真係無乜特別

但就算價錢相同 感覺港島半山好似高級過九龍站上蓋

日日交足戲都係爲咗年初一、二啫，個個閑閑哋都5百蚊利是，個住戶幾閪都冇所謂啦

傳統豪宅區豪宅好多都係單幢舊樓, 冇轉𨋢冇會所, 外牆又唔夠型, 啲看更都係老嘢, 掛住同司機吹水, 連登仔應該睇唔上眼, 記得之前保華大廈都比連登仔笑似公屋

入到去就唔係呢個講法

係

冇咩原因嘅，人生有起落囉

不過都唔係幾關我事，係生活唔同啲 要返工養自己

公屋幾好丫 我而家都想有得住

感覺上好難講 但價錢上 九龍站上蓋完勝好多
我自己住緊西半山

我靠父幹 無乜好自豪

聽過連登仔話似徙置大廈

西半其實係低級過中半/東半山

十幾歲開始已經同d做豪宅地產嘅成日帶我去睇過哂d放緊盤嘅中半/東半/跑馬地樓，所以冇乜特別感覺

反而去d中半豪宅個停車場d名車, 仲要係好多架車係屬於同一個人, 就真係睇到我, 每一次諗起都係咁震撼.....

身邊啲人有冇因為你家境改變你對你態度都改變埋？
Btw巴打你小心最後嗰句得罪人喎

啱聽 未雨綢繆啊巴打！搵到屬於自己熱愛嘅嘢都好開心

太古廣場附近個d星域軒係咪灣仔區？

屋企4xM未夠班

日本車除咗alphard 係咪唔會出現喺嗰度

灣仔我諗起啲棺材屋

Mountain Nicholson

佩服我嗰個有錢朋友嘅朋友反而好自豪自己靠父幹

要比較應該逐條街比
例如我覺得寶珊道高級過堅尼地道大坑道好多

你住？

見過兩個住跑馬地曉廬

冇惡意 但大坑道都算半山？

我覺得曉廬係我見過最型嘅豪宅高撚到呢

有米,威囉
可以同人講我住過千呎囉

都有嘅 但嗰啲都預咗 再者我本來都冇咩朋友 所謂「上流圈子」嘅完全唔會深交

但女朋友同我經歷轉變捱世界

想住唔會得罪吓話 打工仔嚟講公屋係超效益喎 真心想住

咁如果人地有見識 讀書叻嘅 咪自豪囉
靠屋企真係無乜好自豪 咪就係好彩過人地少少
姐係 你會唔會自豪你中六合彩？ 無技術可言

有父幹都係一種福氣既

寶珊道，旭龢道又唔同好多
又貴一個價位

巴閉囉，英雄主義，疊馬

識投胎都係一種技能

去過有間半山大宅，門口有間屋係幾個保安呀差住，又養左幾隻大狗，淨係保安間屋已經大過我屋企。
入到去個花園大到仆街，中間有噴水池，間豪宅好似大約四層左右，有地窖有lift，望左眼個廚房好似酒店果d廚房咁十幾廿個廚師，去左地下個客廁已經靚到爆，可惜果次係去party冇去樓上參觀，淨係係中間個露天area食野飲野，果度容納到過百人又食又玩又跳舞都冇問題

想知道要撈咩先可以做到咁有錢

呢個盤中原美聯歸納佢係中半區
不過星域軒個location唔係豪宅區
極其量係半山山腳

做得真係豪宅嘅保安一定要要求好高，話哂對象非富則貴，唔容許出錯。中產樓嗰啲地方住客咩人都有，自然複雜好多

做過單job係幫四叔喺山頂白加道屋企
三個level總共六層高
平台上面加三棟三層高獨立屋
徐子淇間房有個小型泳池

見得多豪宅，你就明有錢人係喺平衡時空生活緊

我由公屋>私樓 都覺得懷疑人生 何況真豪宅 真係不敢想像

貝沙灣 一望無際
山頂 望住禮賓府

Ig fol d有錢仔女已經feel到

實驗羊巴原來人生咁大起跌

以前上公司個客屋企開會，住係山頂有個大草地花園，望住成個維港冇遮擋，有間玻璃屋，佢地平時去果度食早餐，入面張鐵檯2百幾萬我諗係我目前親身見過最有錢既人

係 世外桃園
出街就車到去
完全平行時空

其實半山真係麻麻
西貢 赤柱 九龍塘 比較好

世界花園？
都係早期中產屋

係咪目鄰街果邊

但赤柱都頗多公屋

都有嘅，偏少囉，唔係個個有錢人都鍾意車，
而且個個有錢人都好孤寒，唔鍾意洗錢嘅, 都會買日本車嘅

之前識個朋友嘅朋友住清水灣獨立屋
屋企有四個工人
兩個負責照顧兩隻狗
另外嗰兩個見到佢哋一齊燙同一件衫

去過九龍塘獨立屋補習

上流寄生族

九龍塘 6-7年前估價8000萬 同1.5億算唔算

九龍塘又係另一個豪宅區

最有錢識人住何文田上蓋果棟
自己有lift口，一開lift就係屋企
去佢屋企一路直入幾個看更自動禁哂lift咁
另外一個住深井頂樓復式
望住汀九橋，兩個工人

其實都唔算超勁

我都試過
Exact7ly

我都想知佢做咩...間屋淨係開支每個月都可能過百萬...

曉廬先柒，成碌杉咁

肯定係中半山 東半山 之後西半山

lm

識人住寶馬山
2000呎+

西半山最平
東半山 中半山 最貴

幾多號屋

唔大啊 如果係山頂獨立屋就大喇

係...出街就渣車
一係郊外一係商場點對點
根本唔會知條街咩樣

大學同學住壽辰山獨立屋 剩係室內吧台位都等如正常人個廳咁大

現實係大把人連公屋都冇得住 頂過幾年劏房公屋已經好好

住過半山
住過公屋
宜家一定住緊私樓

呢種真正有錢人先唔會好似啲傻鳩中產咁, 離晒地又弱智

國際品牌高層就得 識一個都係咁上下
又管家又廚師 地下有武器庫
長期會有白衫狗上問揾佢傾計
仲有私人飛機

西貢唔同lvl

見得多有錢人，你就明有錢人嘅錢其實係來自平民百姓普通人

我到依家仲未分清佢同御峰

去過九肚山豪宅 d狗有玻璃屋住 仲大過我間房
只可以話世界真係好大

青養唔養狗

有啲人中左六合彩都會曬命㗎

都唔係好彩少少 係好彩好多

其實香港真係超多有錢人
所以啲豪宅都好多 好誇張

前兩年搵緊 15K 嗰陣係唐樓

今年係私樓 但大西北自己租囉 想住公屋多啲 交兩千都肯

可以睇下呢個 post

跑馬地除咗禮頓山之外有咩正野

個陣睇已經好震撼 咁多有錢人上連登

中六合彩唔係收埋先係正常操作咩

九龍塘係最方便嘅豪宅區
不過啲豪宅對比起其他區就細啲同舊啲囉

半山就冇啦 貝沙灣就有

我都住過 勁隔涉 又舊 行出去得間惠康 住咗成年都未見過鄰居

仲未有連登仔出嚟威威

買塊山地自己起

唔識字? 睇完#1再覆我啦

唔止 中產都係月開支一百萬

呢個巴打

有錢呢啲 一山還有一山高

呢個post完美呈現香港嘅貧富懸殊

每個月都有依類Po 提醒自己幾窮

咁耐都冇圖

有咩問？

錢呢啲 夠洗就得啦 我自己住緊嗰度都無乜點
咪又係搭巴士出入

寶馬山

屯門小欖附近唔錯 如果你係工都唔使返嗰啲

住得天匯應該係啲同中國有關係既人

講 你個fd既屋企人係咩料

全部留言都：識人

聽講赤柱公屋其實係以前英國佬好有heart嘅規劃嚟:
豪宅區唔可以只有豪宅，要有公屋平衡返，窮人都可以住得快樂, 個社會先至會和諧健康

邊似得97後嘅垃圾狗官，無知無能無人性，出現咗類似九龍站呢d不知所謂嘅極品垃圾假豪宅站出嚟....

係交流感情 但個老爺好搞笑 比啲最cheap嘅咖啡佢地

之前有位撚鳩劉馬車既巴打好似真。有錢
間屋有𨋢

我有幾十億身家都唔住嗰度

真係自己住豪宅都唔講啦

證明連登好多人都係住納米私樓扮上等人

利申 住緊 但同真豪宅完全唔係嗰回事

連登仔唔係個個月收幾M架咩?

有fd住馬己仙峽道獨立屋，廁所大過我間房
花園間咗位有瓦遮頭俾隻狗住

有無屌埋西先走得

馬埸正到

真係好似喺鄉下出城咁

返工就唔好上連登喇

平時講到自己幾層樓揸手
幾億身家

現實中識幾個好似巴打你咁既人
好多都係97屋企破產

其實我想睇圖

呢啲post好快世界大戰

真個種係兩個level嚟
屌你老母工人有制服
廚師又另外一套
打理間屋既人仲多過住既人

"九龍塘係最方便嘅豪宅區"

你問過渣甸山未？
10分鐘去到銅鑼灣喎ching

起天匯

但外牆黎講真係真係似喎
唔通因為係豪宅所以唔彈得?

影夠人間屋未

有種影多幾張

唉

我去拜年無派利是佢哋都好有禮貌

之前住呢到 間唔中返去飲湯

依家住呢到 屋企人送

係有錢人專門住頂樓複式/獨立屋

深灣山上邊
唔係深圳灣 係港島個深水灣

5000萬就買到豪宅？
你講緊十年前？

以前幫人私補 去過兩間半山豪宅
靚撚到 第一次去忍唔住趁住去廁所影一影落地窗個view

住過六 七千萬以上既跑馬地豪宅
只能夠話有錢人外表睇唔出的

俾我一定 屌埋先走

拉

香港City view好正

赤柱最好，大多數香港有錢人都係住獨立屋啦

之前咪有個post問港島區住宅
咪好多住中西東半山既出哂黎
人地個啲就真係富宅啦
天匯其實都無得比

5000萬宜家香港買到咩樓

你應該要睇下港島區傳統豪宅既保安
個啲先叫高級
你行過佢都企起身出黎望下你咩事

有，記得有個post叫劉馬車唔覆我whatsapp

題外話：
其實上youtube睇過美國LA比華利山d超級別墅,
又會覺得香港d超級別墅, 其實都只會係比上不足，唔會比下有餘...
只不過係香港塊地呎價貴過LA

九龍站高層

武器庫

留名睇有仇富連登仔出黎

香港幾千萬既樓未又係垃圾
係外國幾千萬 籃球場 室内乒乓場 游泳池 bbq 種埋菜都仲得

唔知你真定扮
你估真係隨機揀屋企出世
老土啲講因果關係嚟

何文田半山(愛民邨)

有冇興趣養狗 唔會吠仲識自己去廁所

赤柱海灘邊邊果啲位
有中式木門古色古香，又有西式modern建築落地大玻璃
有日去玩獨木舟撞正旁邊屋主出門，見到入面有三架bentley一架瑪莎SUV

話說有次私教去咗個學生屋企教佢，佢住喺跑馬地既私樓

一上到去見到佢屋企咁乾淨就問佢
點知佢話 : 呢間屋係我平時同小朋友上嚟玩消遣下用嘅，平時住嗰間喺樓下
我 : 😨😨😨

點知返到屋企見到佢嗰度私樓嘅樓價係最平4000幾5000萬，兩個單位加埋起碼一億。。。

你又識？

渣甸山都方便但有埋細路一家大細梗係九龍塘好啲嘅

你個朋友住好低層？

高不成低不就嘅人先最肉酸
公屋仔識得自重會發奮圖強
大有錢人識得低調
係個班住玫瑰別墅當正自己上等貴族真係醜到躝返入老母閪
2000呎咪又係要同人share同一部𨋢
同一個停車場
遇著個大種樓上住戶日沓夜沓衰撚過住劏房
裝修數百萬當碎銀365247嘈住你
樓上滴水佢賴皮你可以點？
徙置區唔單止係大廈外觀
更重要係呢班柒頭心態

記得有連登仔屋企入面有lift 窗口望到QM

禮頓山
咁咪有得現場睇波唔使落去球場睇

點識？

應該中半山最好。
西半山代表，寶咩園鑽山廳，一梯8火，雍景臺都係2-3000萬貨色。
東半山代表，寶馬山花園樓底太低，如果唔係都幾好。

有獨立屋住天水圍牌照屋>中半山山腰狗竇

老闆住壽臣山
大家都識
我仲係去過
其他就唔講

你講果啲已經係山頂級數
半山啲樓都仲係好密
中半山就高級過西半山少少

好似知who

睇過
太舊又吊腳唔啱

仲有啲好限量版 例如NSX-R

淺水灣算唔算？

屋企人比你搬到過海咁遠

大佬，佢服務對象係啲有品（即使表面）既人，對公屋低下階層好，對牛彈琴。

九龍站交通無敵，5分鐘到中環，10分鐘到港澳碼頭，20分鐘到機場，油尖旺區又係附近，去邊都方便。仲有維港煙花景，貴係有道理。

我自己唔太信呢套

唔係禮頓

地利？

銅鑼灣獨立屋
走果陣覺得自己真係好渺少

有冇人知係邊度

算 house?

突破盲腸

標準連登答案

而家連登仔就係吹奏緊九龍嗰d
睇唔起公屋隔離嗰d豪宅

東半山最正係曉廬？

都唔係㗎，大把支那暴發户買香港豪宅
嗰啲支那狗真係狗眼看人低

前排睇post見到吳婉芳間八層獨立屋
就算唔係半山，都好高級

呢個角度唔係禮頓山啦
應該係大坑道咁上下望落黎

個老母有心講定點

係咪好多鬼妹住
銅鑼灣好多外國人

梗係唔係禮頓山啦，樂陶宛A座嚟

Btw

跑馬地比華利山？
利申9估

想問實驗羊巴最巔峰係幾錢一個月

覺得嘉雲台5座最正

利伸裝機師傅周圍去

大廈黎講係，但始終唔係house 唔係有錢人first choice

人地問緊有冇人係住緊，你走出黎講自己識個九龍站既做乜柒，我夠識李嘉城啦

Mount Nicholson

如果香港有貴族世家 就係呢啲

管理費都比唔起

就係唔夠洗唔求會幫我 但仲要有兩老既負擔
係兩回事 生活上咩野都好大掣肘

有聽過人話有堆有錢人係想住大廈
原因係治安會好少少同埋少啲蛇蟲鼠蟻

巴打係cyberport 返工？

兒子

覺得你個景正過維港景御峰？

識人, 成日講自己朋友幾有錢 bla bla,

松柏

雖然句嘢唔係我講
但樓主真係有問有無人識人住豪宅
你自己淨係睇標題唔睇內文就靜啦
真係唔知邊個衝出嚟柒

遙不可及

幾個FD去一個朋友屋企過夜
一入屋佢老婆擺鞋間房同我屋企個廳一撚樣大
我地幾條友過夜 一人一間房
不過呢個朋友好好人 完全冇架子

你

諗起呢個Post

明明大家都係上緊連登

寫信俾在囚手足麻煩？要寄唔方便？屋企地址唔可以收信？
信燕子！唔驚！以後你喺網上寫信，我哋幫你寄！幫埋你配對在囚手足做筆友！
在囚手足回信俾我哋後，我哋會將信掃瞄到系統上面！
你只需要登入系統即可查閱、下載以及回信！我哋再幫你寄俾在囚手足！
你唔需要使用真實身份同披露自己地址就可以同手足做筆友喇！
同時你都唔會知道手足嘅number同埋所在院所

立即登記成為筆友啦！話俾在囚手足知我哋無忘記佢！

呢個post見到自己

入去嘅車費都唔捨得比

你對眼無用就挖出黎啦戇鳩仔

曉廬係東半山咩？

自己最大只係住過千幾尺
之前工作關係成日去有錢人屋企做野
最顛果個係山頂超級大獨立屋
我覺得果間已經唔可以叫屋
叫佢做城都唔過份
我望唔到d咩花園泳池
靜係門口行入去果條路都擺左十鳩幾部靚車
入到屋入面佢有好似5定6層
有部lift，有旋轉樓梯呢D豪宅基本野
最恐怖係咩？
係每一層都有齊哂一間屋應該有同唔需要有既野
酒吧呀藝術品就當然唔小得啦
每層都有哂睡房書房廁所沖涼房廚房果D
仲有D咩戲院呀健身室果D野
每層都唔同裝修風格
和風，歐洲宮殿式，中式，現代簡約式
仲有D係我都唔知乜撚野主題黎
是但一間房都大撚過一個公屋單位
唔係每層住一家人，係一家人住哂咁多層
我係果度做完野真係唸過自殺
我做得咁撚辛苦為乜呀
D有錢人D錢都唔知邊撚度黎
思想離撚哂地，不食人間煙火因為佢根本冇需要食
呢個世界公平咩？

雙位數user

巴打盛行

去到邊都見到你

我真係好撚憎九龍站....
不知所謂，毫無規劃，本來可以好好發展嘅一塊靚地，乜撚野都冇起到, 淨係起咗一堆垃圾豪宅，仲要畀支那人侵佔咗, 我屌佢老味...
我有F-35戰機第一個target就係炸撚咗九龍站高鐵站, 跟住就係K-11核撚突神主牌嘅名鑄, 跟住就係嘔心嘅中環新天星碼頭, 啟德郵輪碼頭，

係咪啲大家族？三四代住哂响到

香港地依家有咩工可以靠自己住呢D樓丫
肯定係屋企人架啦

呢樣已經好閒，唔駛有錢都做到

又唔好咁講
好多專業人仕係個個月六七位數字收入

識得有人住山村台個邊
仲要成橦買起咗
阿爸加3個工人一住層
其他兄弟姊妹一人住一層

巴打撈咩咁掂

點解阿爸同工人住一層

間屋又唔係我買不過都撈都正正常常咁啦

識玩

六位數點買呢D
專業人仕7位數 有幾多個?

以前做野關係都去過唔少豪宅
最癲果次係上半山獨立屋
又係大撚到仆街
十幾個工人
不過d裝修無咩taste
同90 年代cctvb爭產劇大宅間局差唔多

兒子係咪好多女埋身

半山表示無意見

有同學畢業幾年已經係年球人
日日見佢post車相

@鐘培生

仲要唔係1個工人 係3個

淨係補習去過東半山
不過都唔係話超級貴嗰隻

佢住邊？

鐘培生間三十幾億豪宅咪又係咁

以我所知唔係，得幾條友
但佢地鐘意呢度住下果度住下反正多工人幫佢執房

阿爸90幾啦
郁唔到架啦
唔好諗太多

Mount Nicholson
十萬蚊一呎

可能工人仲多過住喺度嘅

樓主係咪鄉下仔新移民?

佢做咩架？
I banker？

去越南旅行，比二千零三千蚊可以住到一晚依d，去扮下土豪一撚流番到香港先有動力繼續搏殺

巴打邊間分行？

我唔知mount Nicholas 有house

果啲應該叫看護呀嘛?

2座分層，其餘都係house

唔係I banker
專業人士

誠哥幾年前仲係住喺壽山

我讀緊書

工人
自己仔女係醫生
淨知日日抹屋都抹死

睇完一間屋就諗自殺，會唔會兒戲咗啲掉返轉有好多人羨慕你啲有手有腳身體健全普通人

好想知有咩人入去住

有得揀我寧願喺豪宅日日抹窗抹死 都唔要打份狗工

其實唔洗
行出去大街(5分鐘內)就有所有大圍出九龍既巴士

獨立屋定獨立大廈

徙置大廈都係得七層

超級富豪

樂活道嗰個定係大埔個山墳 ?

咁都比你見到佢講緊我態度
咁都比你見到我態度有問題
傻鳩? 你定我呀?
有錢就威? 你價值觀出撚晒問題啦, 弱智仔

巴打撈咩，點解話係狗工

MN A座 6 7 樓到

老實，而家有錢都未必會upgrade層樓。
時勢唔同。

住九龍站，但我覺得其實同細個時住居屋無咩分別。香港真係好既樓始終都係要半山獨立屋。

何家超盈

斷估係broadwood 個個呀

你不如數下先

比華利山算唔算？

當年買好平

間屋咁大吞pok唔抺少少應該都冇人知

淺水灣，地價超貴

笑死大埔嗰個山墳

呢下真
我同意

Big4最底層

聽落去
高級打工仔自住/投資放租一流

東半山house

諗起cu secret果篇潮文
數學碩士做保安

幾高級嘅獨立屋豪宅都會有某幾戶完全唔care 渣咩車求其十幾年嘅普通日本車vw 泊埋係d 勞斯萊斯拉利林寶隔離 呢d 人我覺得好特別

抹完一層再抹自己個層都死
用到盡一盡

撈幾年幾級跳架啦
巴打加油

九肚山係咪唔計

寶馬山已經東到唔算東半山啦喎

Cls post

要搞清楚係跑馬地定係大埔果個

香港人所謂既豪宅原來就係咁

歐美求其一間house 都屌打

紐約倫敦市中心得唔得

東半山去到渣甸山已經完
寶馬山果邊已經係叫北角半山

巴打養唔養狗

巴打請唔請司機

我都諗到佢

No

讀書part time揸Uber
去過壽臣山道
又去過天比高
又去過加列山道

冚巴冷都係一世仔未必有機會再入去

幾次都同客人好好傾，傾下車經
好好彩都比人邀請過埋車閘
入garage 參觀靚車

加列山道入去，成條villa 好似去左歐洲咁

都好好奇啲鬼點解咁有資源

自己兒時朋友住bel air
放暑假去度假 都係一生難忘

要計既 東半山好頂頂，大坑對上
中半山會比較有氣派

睇到好自卑 知道就算自己幾努力都唔會去到呢個level

不嬲都話香港有錢就係天堂 方便 衣食住行有錢就高汁 又多夜生活
外國幾多人想買方便都買唔到

酸到

中山恵州都得添
So?

年球人香港唔少 但買得起上億樓真係

幾多呎到?
天台係點,影唔影得?

原本以前都plan好夠錢會再upgrade大D好D，而家就唔會，求其唔太差就算。

武器？

四叔以前都係住 penthouse

你講野咁似AA既。

意思就係香港人淨係識活係自己既世界觀呀，咁都唔明？有無咁蠢

btw, 你講中山惠州果d, 唔係覺得質素同歐美既有得比呀？原來你d 標準咁低架？

連登仔幾時有個個話自己有錢，話自己窮A0打廢工就大把

請問點樣酸中環新天星碼頭, 啟德郵輪碼頭？
我只係討厭d核突, 冇taste, 冇heart, 眼中只有錢嘅建築物

上過南灣 同禮頓山已經覺得好有氣派

一棟平房，總共四戶，業主5.5億買番來，住過其中一戶

梅道算唔算

啲中產野一來棟樓扮豪
啲保安問長問短又要打電話確認又乜又柒

半山果啲
「有乜幫到你」
「我想搵 2b 李生」
「前面直行第二棟上二樓」

差好遠

如果住赤柱入面堆公屋 住到懷疑人生喎
日日返屋企望到成條路全部都真豪宅 獨立屋
自己就住屋村仲要係唔就腳既屋村

睇post睇到想喊

唔出奇，呢度個個fg至少40k，30歲現金至少有1000M

地理上算

明就明 唔解釋

橋底豪宅就有

The Mayfair?

我係公屋撚,對佢最後個句一D反感都冇

中學女同學嫁左比個有錢人住九龍塘有次一班fd去飲野玩。見到間屋有lift3層連天堂都有lift

兩睇
你如果嗰喥大, 好大機會返學識到有錢同學, 咁你人生條路會易行好多

唔得罪呀
利申:住公屋

天堂都有lift？

女人可以識有錢人嫁過去 公屋仔真係呢世都冇機會住

你地層樓既主人（e.g.老豆)
有咩特質令佢地搵到咁多錢？

幾時變左間屋靚同大就係豪宅

咁不如拎London Chelsea court頂級apartment 同zone 5 靚既獨立屋鬥大

豪宅唔單止講大同靚 仲要講地段同身邊鄰居係咩人

用望遠鏡可以望返呀爸呀媽間屋

變上流寄生族

連天堂俾我都唔住啦咁

有冇邊d住宅巴打睇得上眼？

好似袁生咁都得嫁

屋企直達天堂 一條龍服務

唔會囉我諗，尤其是d細路仔，淨係知屋企環境清幽，隔離有陽光海灘玩，成長期咁happy，大個咗變成功人士嘅機會都大d

你睇吓華富邨畀人吹噓咗幾十年係富貴公屋住到唔想走就知

做野關係 去過大劉屋企
1部lift 藝術品多
地段幾好 旺中帶靜 10幾分鐘落到銅鑼灣

嗰堆看更年紀大得嚟好好態度喎
好有傳統管家feel
好過新樓嗰d著晒suit但係都甩唔到陣MK味嘅物管員

仲有地府放酒雜物

又黎呢d po之前一路睇一路懷疑人生

佢屋企係咪係凌霄閣隔離？

我睇到沉思緊
思考到底我之前既人生做過咩?

你#41舉既例子真係糾正左我多年既誤解
企既角度唔同，睇法真係唔同
到而家我都仲記得

娶得過喎清

窮撚無知一問
CU到大埔中間嗰堆獨立屋 九龍塘 九龍站 半山 南區點排

駿洋邨好好多

@地利根德閣窮人巴

真

出入司機7人車代步
遲起身，做家族生意，睇心情返工
總知就有錢袋，穩賺嘅生意
夜晚落私「鬥」玩
去旅行帶二奶，生仔搵正莊
結婚老豆送樓當禮物
多數加拿大綠卡

富不過三？第三代啦只會愈嚟愈有錢

大埔同元朗獨立屋 (唔係村屋)

其實起赤柱公屋嘅原因
唔係d咩消除貧富差距

本身嗰塊地係木屋區嚟
隨著社會進步
起公屋主要目的係安置返嗰度嘅原居民
坪洲 長洲 大澳嗰啲公屋都係同一個原因起
當然之後有人遷出 會派咗俾啲非原居民
但係都係以原居民為主
鄰里之間嘅關係亦都比市區嘅密切
起碼大部份都好滿意依家個居住環境
始終比以前住木屋區好好多

半山唔方便，住市區大型屋苑樓下乜都有
北角半山好似貼地啲，有寶馬山五嶽！

窮不過三我信

第三代之後就冇下一代

請唔請人斟茶遞水？

寶馬山五嶽我依家佢哋低調咗好多啦

好串嘴

但佢串得起

佢自己都住千幾尺樓，喺香港都唔叫差喇 須知唐寧街10號都係得3000幾呎

Ummm嗰啲就算啦

工作需要我由佢未起睇到起哂
入埋伙再上多次
house 1賣10億

保華大廈戶戶屋都係複式
似公屋我都想住
洗乜同連登仔講見識 個個都公屋仔

一早BLOCK左條傻鳩

窮撚以前細個暑假去做搬屋
有幸見識過香港好多豪宅
聶高信山以前個舊高級公務員宿舍都幾屈
紅山半島真係唔係搬野成世人都未必有機會入去
仲有盧吉道D獨立屋都有幸入過
呢D屋保養唔難, 好睇唔好食
如果窮撚眼光, 我都同意東中半山好過西半山

唔洗5000萬
但2500呎算唔算

見識少未見過幾十個工人咁嘅架勢
見過最豪係去過幫一個中國人補習
住跑馬地 起碼過千幾呎 露台大過我間房
冇睇到入邊所以唔知具體幾大
屋企有四個工人 一人只做一件事
最搞笑係我補習個小朋友得兩歲唔知自己教緊乜Q
我已經覺得係我見過最first world嘅家庭（雖然唔算真係香港人

大西北村屋？

屋企兩萬呎，有標準藍球場，有游泳池，有噴水池，韆鞦，世外桃源咁

朋友屋企

投錯胎姐

佢間屋係渣甸山
個人好似去左加拿大
應該唔會再番黎

係香港買得起豪宅既人去到歐美夠買幾間啦

我補習學生住果度...
筆架山最頂 個大廳有塊落地大玻璃 無遮擋咁睇曬獅子山果個景

介紹下？？

筆架山道最尾果幢?

白建時道！係唔係係渣甸山居民協會附近？

唔係喎
我做補習，好多保安都唔check身份證直接開門畀我，連密碼都講我知
我仲成日同fd講衰過公屋，發夢有咩事貢上去哩埋應該都冇人理你

標準答案: 住緊, 唔想曬命, 唔post了

前面有巴打講左係高士美道
的確係居民協會附近

干德道39？ 有啲老土 55號正好多

Ching 圖要連埋username架

教學生
地里根德里 三千幾呎
一梯一伙 間間套房

香島道獨立屋又做過野
半山帝景園最高個高屋又做過野
689屋企 隔離屋都做過野
有錢人d追求真係唔多一樣

果個位好閪 自己行上去又唔係 等小巴等得黎同自己行上去時間差唔多

同車牌一樣
靚冧巴雙位數嘅連登AC都好值錢

以前識個鬼婆住呢到
佢本身應該有d精神問題，勁屌d保安
仲同我講有個痴線鄰居鍾意行均成個屋苑mark住邊個放野出公家地方然後投訴

根據我住同探朋友嘅經驗，我極度唔鍾意半山。
單位細，窩居。都有朋友住大單位嘅，舊樓咪大D囉。
每日番學揸車又塞，唔揸車搭巴士小巴班次又唔準時，企係樹邊餵蚊。
如果出唔同區域，未必有車到自己條街，上一條下一條街都要行山行到嘔電。
如果未到6點要上山咁就真係同上山下鄉差唔多。
夜咗想買罐可樂飲下都要落中環，買餸仲大鑊，除非你住羅便臣道，重點係太崎嶇。
就算有自動電梯都係得one way, 你總有一轉要行到媽媽都唔認得，而且是stairs。
搬走咗以為甩難，點知搬咗去另一個山腳，仲岩岩賣咗車，日日要行山。
唯一好處係D人斯文D，但無咩人情味，而且已經好多大陸人住咗上去。
我受夠了，以後唔會搬番去果邊住。

跑馬地同淺水灣係最正，兩邊都有園林美景，地方大好多，視線都無咁逼夾。
寶山道都有園林，不過果時細個，夜晚D風吹下吹下窗邊D樹成日都好驚。
半山新樓就無聊地囉個演唱會用嘅望遠鏡望下對面山D人做緊乜囉，真係睇到㗎，所以係屋企開窗唔好唔著衫

其實半山果D新樓住入去真係幾刻薄自己，只係好過住日出康城少少咋，不過大部份都有泳池或者會所嘅。

山頂/超豪宅未住過，唔想咁離地。其實駛咩搞到咁虛榮要住半山丫，就算住到上去又唔見得保安會做得好D。
見過有D朋友住到去東區，買咗上下兩層裝樓梯改到變咗複式，㩒𨋢落去就係貼地商地，都唔知幾好住。
複式我都住過，條樓梯其實好關鍵令你覺得間屋舒唔舒服。
旋轉樓梯同太斜嘅梯就唔整好過。

我記得上年好似有個巴打同劉馬車鬧交
之後劉狗話個巴打窮撚廢青
個巴打即刻影佢有埋私人𨋢嘅豪宅
串到劉狗收皮

嗰啲報道炒樓發達嗰啲其實係地產鋪洗大家腦既技量，唔係咁樣你哋仲點會肯接貨

陰氣太重，搞到啲人都痴曬線

有，但住劏房，公屋的更多

公屋妹路過
唔使住豪宅
如果可以有自己嘅一間房 都已經好開心

嗰度絕對係笑話啦

又未大到唔知點
不過可以BBQ
利申 窮撚

幾時影你層垃圾黎見識下

有冇諗過係你僱主俾咗你張相個保安，叫佢認人

有無名

大個嫁有錢人

大把啦點會冇...
不過其實真正有錢人識玩, 一定係玩全球置業, 全年不停飛, 住吓呢度住吓嗰度, 夏天住北半球，冬天住南半球, 得閒再住埋酒店，洗乜揀死一兩間香港樓住....

大埔某獨立屋 連埋花園咁應該有3至4千呎 好撚正

嗰個人唔係半山區
但都算係別墅
隔離就係海，有自己個遊艇
個樓梯擺左個銅的樹頭，600幾萬

正常應該冇我相

你肯定？

咁齋講個樣係似，樣衰到

巴打有冇gf

補習去過貝沙灣，曉盧，寶雲道一帶，
貝沙灣個view最正

收皮啦屌你老母
咁撚串

有啲儲埋年尾d利是 bonus
返去菲律賓可以做有錢人

想知有錢人生活係點分享吓比我開心ff下都好
遊艇yo女落馬場？

其實係邊個黎係咪我地知佢真名

男人點搞

現祟山貴d

好想入曉廬睇吓

發掘下基佬有錢人

對呢種生活冇興趣，咁事實上我又唔係超級富豪，可能佢哋係咁嘅

曉盧我覺得麻麻地方便又講唔上
反而寶雲道d樓闊落d
不過都好睇裝修嘅

我去過啦，其實冇咩特別，最深印象係好厚既雙層玻璃，同埋真係好X高

House
3層 個廳小型足球場咁上下大
利申 老細屋企

會唔會因為自己有錢而自豪過唔太想同啲冇乜錢嘅人做朋友（住公屋）
或者你可能都冇朋友住公屋
Btw no offence但覺得家底有返咁上下嘅 就算表面講到幾脫俗都好 都會慶幸自己出身係有錢家庭

InterContinental Danang Sun Peninsula Resort 喺越南峴港，有d房獨享一個infinity pool痴線
香港住唔起，去旅行豪三四日都好

唔計獨立屋 你覺得最正嘅豪宅喺邊幢？

窮撚點識到有錢人

個樣真係好似商廈

武肺完左勁想去住番一兩個星期

之前唔知係邊個post講過 去半山寶雲道跑步會識到好多有錢人

以前做水電冷維修睇太多了 有啲獨立屋個廳有籃球場咁大 幾層樓高 但有好多有錢人屋企啲電器同衣著同我哋差唔多 啲衣櫃好多U記好普通的

去過比華利山同大埔同區一啲豪宅

只可以話人哋個魚池都大過一半香港人嘅屋企

廚房直出 lift 口

我都係咁覺得
好想有屬於自己嘅房

佢地會唔會叫外賣，哈哈

曉盧個夜景，呢張要加番水印

其實港島半山區未必最貴
新界都好多偏僻真豪宅
有朋友住上水定古洞個路口寫住
香港特別行政區行政長官別墅附近
好似叫翡翠園定咩
入面全部都係一幢幢過萬呎獨立屋泳池
講緊係好似拍戲果d長方形大泳池
客廳同泳池之間隔住玻璃門就係
問番先知市值依家一億幾
四大天王其中一個同我朋友係鄰居

仲有親戚住近屯門青龍頭d獨立屋
望海同成個青馬大橋一望無際
行過少少就係鄭若娥住果頭
2012買入果陣市值3000萬起跳
依家應該好貴 冇特別去問

去台灣 泰國住好撚過

南區多豪宅

外賣唔送山頂架 我果度foodpanda都唔送

同意

以為車身邊度都送。。然後再經過幾道門。。

係咪IFC果邊既維港都望到哂?

你一落山都大把野食啦

以前蕭生咪真係住豪宅囉

都係架但好厚既兩層玻璃，成件事唔太真實，甚至連畏高都唔覺，因為你唔會貼到最外層既玻璃感受到

大埔滘一帶又係真豪宅區 d人好識嘆
果堆已經唔係咩比華利山 加洲豪園
康樂園 錦繡花園既level

唔送山頂都正常
food panda送一單山頂都用哂啲時間

都係既 懶呀嘛

屌 我仲以為海明軒個到都已經算屈機 估唔到呢到咁撚多痴線佬

我諗佢意思係
我哋先係古代人 ⋯
全部人住埋同一棟樓⋯

紅山半島同玫瑰園又係痴撚線

越睇落去越sad
真係要積多d陰德，下一世投個好胎

好彩前幾年無睇連登
唔係嘅話人生真係會悲觀好多

其實錦繡嗰邊算唔算豪宅喺樓盤網會classify佢入豪宅但係又唔係好貴

每次見到比華利山都要問係跑馬地定係大埔堆墳頭

咁住緊上面d豪宅既人都可能有好多海外物業架

邊個知

其實赤柱有小巴出柴灣
有巴士出中環
算係咁la

+1

我咁努力讀書都唔知做乜
人地一出世就擁有我奮鬥唔知幾多年先有嘅野（起碼300年）

講地段一定係中半山山頂。

梅道舊山頂道白加道普樂種植道etc.

其他淺水灣赤柱深灣 係獨立屋 係大
但係嚟市區幾遠？

鄉下地區獨立屋更加不值一提 地段差到不得了。

利申：may road

唔係想撩交嗌，但ummmm真心覺得個景唔靚

錦繡仲未去到有獨立泳池 屋企有電梯 勁大間車庫既level
同埋最大問題係實在有太多幢 入面仲要有間中學
成個feel好似cheap曬咁

呢個view睇黎都應該都係永久保證
地勢高仲起到咁高真係機已屈
睇番自己個維港景已經被蠶食得7788

咁多幢排埋一齊好似好大陸feel

下世要識投胎

得佢話靚
望海先靚

The Mayfair 好正

睇到想死

唔講以為坐咗直升機

追完PO我都係開返個GTA ONLINE望住自己間PENTHOUSE打下飛機算

錦繡/康樂園好多都係以前喺珠三角開廠嘅廠佬
有錢得嚟
個感覺同半山大戶人家分別都幾大

班廠佬始終好多都係粗人出身
會爽直同粗魯啲

認同，同埋大部分都有啲舊，望落真係有啲cheap

可能以為你係個度住

yup👍🏻👍🏻👍🏻

大坑道135？
宿舍嚟

佢係抄外國果啲sub urban area
仲要係平民百姓住果type
只係香港覺得佢係house就話佢係豪宅

同埋住呢兩度嘅人感覺好似普遍都大年紀啲

睇完成個post 我真係忍唔住流咗幾滴眼淚我講真嗰隻
讀書讀到咁辛苦 做嘢做到隻狗咁 呢世連居屋都未必買得起
人哋就含住金鎖匙出世
其實而家我仲做緊公司野 望住大家嘅留言 真係好想揼爛部電腦

你住嗰度？

其實平平地住深井個景都唔錯

細個住渣甸山, 家道中落搬左去中半山之後降撚左廿個grade

好入

肥毒矮窮無女

家道中落都仲係住中半山你叫我情何以堪呢

係，仲竟然有鑽石樓。
衰過晒其他區D屋苑，住上去係虐待自己。

做豪宅保安都幾有前途

想知咩感覺 住得嗰啲係咪都係做生意？

咁可唔可以分亨下住渣甸山係點

景同內裝

御峰定曉廬正d?

窮n代

唔少人市區有單位
仔女都喺市區住方便返工返學

炸埋心經簡林

情何以堪淚兩行

見到香港貧富懸殊成咁真係哭撚咗

當然唔係大劉個D獨立屋level啦
普通兩千零尺有幾層club house有幾個泳池幾個網球場咁既私人屋苑囉
我淨係記得同關芝林個D係鄰居
好撚煩架細個冇司機用既話出入要坐小巴/巴士先落到銅鑼灣,
一個唔該塞車就仆街了
放學校巴成撚日都最後一個落車

樓下乜都無
啲屋村淨係行去麥當勞惠康啊百佳嗰啲都要勁遠
餐廳都唔多間 朋友住喺入面
連平時買外賣多d選擇都要特登出返銅鑼灣買

其實好多有錢人都有喺外國入手黃金地段拎黎投資
例如美國曼哈頓果堆
但巴打 真係唔洗番工果堆有錢人其實好多都唔會睇黎市區有幾遠

除非係拎黎放租就話升值潛力大d姐
出去買野有司機 加上又唔洗番工

唔係一定要係半山個city view先叫地段好既
大把人住喺香港又想靜靜地避世

聽日先做啦

1. Mayfair?
2. Grand Austin?

星期日都要做野??WTF

何文田天鑄算唔算？

agger
除左多 d 鬼佬同多 d 賣貴野既鋪頭之外完全唔知邊度豪

利申：住過西半山。。。隔離
荷李活道（水坑口街果頭）
條女住過 PMQ 隔離

未做晒啲嘢瞓唔着一世勞碌命

做咩偷拍我

現實嚟講，窮撚係咪買西半山跑馬地較易入手？

係 果堆豪宅又係好撚癲
但比人覺得鄉下地方又話咩地段差 不值一提
果堆豪宅加埋花園明明大撚到仆街
半山係個景靚 但每間屋既面積其實唔算大

細個個陣去過朋友住九肚山既屋企
三層獨立屋，有車有狗有工人
記得喺間屋玩捉E因已經覺得自己唔喺香港
大個先知個到係超級豪宅

咁福臨門咪大檸樂？

雍雅山d house 好似都要2、3億

唸起 【向西聞記】 臭閪！

本身住九龍站上蓋，剛剛搬去大圍名城。落差好大。唯一一樣就係都係surrounded by大陸人。

我覺得同半山一號level差唔多
除非住頂樓複式單位/左右兩個單位打通
天鑄係貴但又唔係傳統獨立屋有泳池果類豪宅
貴係貴在何文田個黃金地段/名校網

君臨天下吧...

應該2邊都好多大陸人

同廢老話唔戴口罩一樣姐

生死都係因果
精神勝利法

係喎，無車好大鑊，但係唔塞車咩？
有車咪一樣塞到嘔電CWB喎

有網球場真係好正喎
我以前住過有間樓下會所有STEAM，STEAM完跳落水完全唔怕爆血管

中半山你係咪住新樓，D新樓堅屈質，會所又HEA

三個地點就中半最好

中半山都仲有d單棟樓仔
eg 雨時大廈 皇朝閣

東半反而真係尺碼比較大無乜平樓

佢之前已經冇再幫襯福臨門
因為個大廚過左檔去半島嘉麟樓
仲屌9福臨門啲野唔好食

諗起香港有班咁嘅有錢人真係 仲要數量咁多
瘋狂賣港，隨時移民話走就走，仲要賺盡香港每一蚊先走

都話家道中落邊有咩clubhouse, 細單位咋
搬左過黎都好耐了, 以前就真係OK既附近樓唔多人又少,
而家周圍都起到貼住哂多人到仆街

春嬌
列提頓道

講緊返工定咩 ？上個月袋緊 41K，今個月完約但搵到新 轉咗工仲要扣兩千

咁都叫做做升得幾快呀

佢鍾意掛 我不嬲覺得住香港太遠市區好無謂 比起半山山頂清淺水灣 我會鍾意跑馬地大坑多啲

中同屋企住跑馬地豪園
以前去佢屋企做project
入到去好似去左另一個世界咁

啱啊 好快結婚

住緊凱旋門

大圍撚有豪宅過幾億咩

呢d女仔買少見少
巴打要好好珍惜

呢排Software Developer搶手嘛 同埋揀到行有熱盛嘅

自從有左基金信托管理人/公司後 富過三代無難度

中半山應該都仲未密得過西半山

無CLUBHOUSE咁會唔會搬落灣仔北角D屋苑好D
唔駛讀書住咁高托咩

Hi

又亂咁比較？而家有講過要住大屋去威咩

講緊香港人define所謂既豪宅只係得啖笑

睇唔明我講乜又要亂吠

咁又點？都唔會改變左香港人叫自己果d 一棟棟既野叫豪宅

而家都唔係講緊買唔買得起，講緊definition of 豪宅喎

係 勁喎 幾多號唔講啦

曉盧裡面係咁, 玻璃來講我覺得御峰會因為複式大落地玻璃所以靚d，但御峰只租不賣，而且細過曉盧好多

Nono 喺地利根德里

恭喜老爺賀喜老爺

仲諗住搵到鄰居添

御峰個落地巨型玻璃真係好屈機

睇完真係心理唔平衝
出入住處唔會聞到tg味
所有發生嘅事都只係電視入面嘅畫面
真係唔怪得知有啲人可以咁離地...

水坑口街9號？
我以前住過普慶坊囉

冇錯, 圖中ig女神就係御峰

呢條女經常有巴打貼出黎

其實住咁大都無用
係屋企真正既活動空間都好有限
最多時間都係床同書房 乾淨整齊就夠了

成日碌fb都見到佢賣廣告

其實條女乜料 我fb都見到佢廣告

識有個有錢人住淺水灣 佢啲車多到成層停車場係放佢啲車

好掛住半島豪庭
真係好好住

豪宅起完住唔到，但起完用過佢個廁所同沖個涼

我又未見過
頭先特登開ig黎睇

我依啲窮撚睇完呢個post真係好心酸

原來你既世界觀係叫泰國越南？
點解唔講歐美？

硬係要講d 低質區既地方去比較？
仲有，就算泰國都大把house 屌打香港d 所謂豪宅啦

你唔識既不如去google 下先再衝出黎吠啦好嗎？

我喺新世界門口搭 係咪頭站？細個唔記得了

以前去過梅道 嘉富麗苑幫個支那人補習
佢老豆老母好似係唔知乜柒政協
佢住頂層複式 屋企有條梯通上天台
個廳大到我呆咗

嗰陣收$300一個鐘但吹水多過教嘢
諗番都覺得正
好想再幫有錢人補習
好想再做上流寄生族
利申：寒酸窮撚一個

唔怪得咁多香港人叫何文田d 2~300呎叫豪宅啦 豪宅唔計大細都講得出

不嬲係講地段，大小，裝黃

我講緊泰國有d house 都屌打香港喎
文盲定弱智睇唔明呀？

過住真人版gossip girl Serena既生活

價錢反映一切 果位巴打當香港住緊豪宅班有錢佬傻架咩 豪宅定義都未分得清

拎歐美大屋同香港頂級地段豪宅比無意思 買得起香港山頂班人會無諗過同一價錢歐美買到咩樓

即係你係?

好想參觀豪宅見識下香港有錢可以有幾正
有冇巴打開放

有我都想報名

你爬一爬文

我答你
係

順便教你彈琴

岩岩入屋以為去左博物館
除左鞋 著住拖鞋 覺得地下好硬

Ps唔係中西東半山 而係山頂

係咪開放先
我日日係你屋企附近返工咋

爬左，你話你唔係

咁應該係得星河明居先有複式單位⋯⋯

樓主話5000萬以上咁我係，我話唔係超級富豪意思唔係一百億身家以上

我仲爬埋你之前嗰條1001左既

我可以幫手拖地洗碗

我下個月都去做地產

做咩地產？

我都諗緊

真。留返錢喺外國買好過

你爬一爬呢個啦

睇完心理好唔平衡

救命我真係自己攞嚟睇完好唔開心瞓唔着

留明，跟團

等我考返個地產牌，我住邊都得啦

人哋真係有錢

香港政府夠有錢

哦

我識XX都住XX

係，7成鬼佬 0.5成支那人，2.5成香港人

我就係爬左呢個
真心服三公子巴打你

哇 好有米呀 咪又係蝗後代

好撚ON9呀

咁夜都去睇樓

有錢咩人都有，唔係個個都對生活物質好重視

影黎影去得隻窗

住東半山 有clubhouse非單棟
無車好唔方便

我鍾意住西半山多D,因為方便同熱鬧
過海行西隧好快

又係呢種覆法，次次都係一樣，上次傾半山樓個post又有

影疊美金，或者影條女，影架車好撚過啦

你幾搞笑喎

好撚好笑

車手專區

放心已block, waste of time

呢d post隔兩個月loop一次

真係拎張紙寫幾隻字去窗邊影咁撚ON9
我寧願你影疊美金出黎好過啦

算啦，實有呢d人
啱傾就傾
無需太認真

仔都得，之前先有個post 係窮巴但個女朋友屋企好有錢

條友輸打贏要好核突

心態好 有上進心 學連登就會一世窮撚

啱啱樓上已經有一條

到我影架老麥佢就會話，都唔係林寶Sian, 影黎做咩，無限loop

核突得過你
R FD
你唔撚係以為擦下鞋就有錢分呀?
做人做到你咁，連狗都不如

我想睇你張床，有錢佬訓覺最私密既地方

又係依個白衣渡江 上次另一個post又係玩埋啲小學雞回覆

你真係好撚ON9
哈巴狗

有錢人自己起嘅獨立屋又係另一個level

哈巴狗，是犬種巴哥犬的別名，俗稱八哥，俚語中解作只會趨炎附勢、狐假虎威、搖尾乞憐和拍馬屁的人。
哈巴狗經常擺著尾巴向主人撒嬌，因此被借用來比喻部份人經常對某些人附和及討好，並且仗著某些人的權力，對其他人呼呼喝喝。

呢個PO最大笑點

痴線我望到你到

唔答得唔得，成個屋苑得兩架Mclaren

巴打鄰居？

咁即係啦
香港冇乜點見人揸

應該會要求巴打開live比全連登睇一次你住邊層咩室加屋企有咩人 一陣會話個廁所唔係鑲金肯定AA

喂呢個好笑

成功需父幹
現代社會一堆法律保障私人財產
你一出世就決定左你當下住邊
比你神科 天之驕子 捱幾十年 人地拎住老豆財產做穩建投資都唔知賺左幾多個開

巴打唔好自爆呀

喺你正對面

你真係笑撚到我仆街
cheap撚過狗

真係上連登勿認真 痴線玩膠佬太多

因為整起上黎偏貴，換個波箱都60萬，頂佢個肺，所以老麥二手價好一般，因為大家都知養佢慘過養馬

快撚D貼個戶口出黎等人地救濟下你啦

肇輝台？

我意思係同有錢人做fd無問題
點解要質疑人人地都影埋景
之前有另一巴打真係住獨立屋
咁都要眼紅人個d真係好可悲😂

康樂園算唔算豪宅
最盡都係識有人住呢到

可能壓力大乜都好啦，佢覺得過癮就得啦

應該唔算豪宅

佢梗係唔係真質疑啦，擺明柒左撐飯蓋

樓主潛撚左?

咁嗰啲以 density 計就叫豪宅啦，面積當然無得同 low density 地區比較

睇吓 Monaco 啲豪宅仲細過同貴過香港

咁都唔算

愛國藍絲ibanker
最近開咗間鋪叫mum in moon
老公係紅底大陸人
老母係海洋公園高層

屌你個閪，返工，現實生活有利益，為上位擦鞋都叫有需要
屌你，連上個網都擦撚到咁
真奴性
真係要叫聲大佬

紀雲峰？定你指直頭馬場隔離街

人望高處水向低流 認同又話人巴結附和 三公子巴打話認同佢有錢派就話姐 純粹網絡交流都要咁小學雞

香港大把有錢人 上面都見唔少巴打分享自己相 唔通人地門口影自己間獨立屋 又要質疑位巴打係保安行去業主門口影

就黎忍唔住要開返個PO吹奏一下樓主
等連登大眾了解下樓主既擦鞋英姿

我係你就真係呢世都抬唔起頭做人
上網都要擦鞋

咁都要睇地段嘅

有親戚住半山壹號全層
成間屋乜都無勁清淡

不過大到癲
工人房都分分鐘大過我個廳

自己住過最大嘅只係唐樓千幾呎
永世難忘

喺佢眼中打隻字就係巴結，做人做到咁真係好辛苦

班窮人出去抗爭最尾受益既係邊個

禮頓山？

我見入場費最低15M都有？
睇你點定義豪宅
個range太大
呢度你見有人住曉廬
比較下我住九龍站都唔可以叫豪宅

睇佢轉頭話依到成班on9 AA圍爐扮有錢佬
香港太多人仇富 但又唔信真係一街都係有錢人

只可以話貧窮限制唔只想像力仲有眼界目光

唔得啦，就黎忍唔住要開個PO表揚下樓主，太撚精彩

爆人私隱，小心四叔搵你算帳

條友可能以為我扮有錢，頂，要扮都扮住Mount Nicholson 果種啦，我呢d級洗咩扮我識大把friend有錢過我一年換幾次車 條友真心未見識過大蛇屙尿

仲ON9過做5毛/PR
5毛/PR都係打份工，有錢收
樓主呢D出自真心，難得

香港真係好多有錢人...呢個係事實
正如貧窮嘅人都好多
但講真心態真係最重要

叫過得去咁啦

自我中心到覺得眾人皆醉佢獨醒 對立意見就係巴結擦鞋

利申：唔識三公子巴打真人 一蚊都無收過 直接間接利益輸送為零 三公子巴打亦對本人仕途無任何幫助

你肯加錢邊度都送

希望我叫有輸送過幾分鐘娛樂俾大家啦

我意思喺你咁樣花式自爆好癲
其實好易就搵到真人

史坦威

一年換幾次車做咩唔租幾個月算

見人自貼唔加密覺得好勇

樓主去左寫戶口號碼?

有錢
揸都揸全新

咁上個post都係咁放心

快D問下幾時出黎食個飯先啦
食住上
翻身好機會

其實點解深井啲樓咁平

我識有人係lease車, 一段時間後比返佢咁
因為可以開公數

如果平常人見到唔屬於自己世界嘅嘢都會有比較心態
之後就會因為衝擊太大仇富
放唔開就好似樓上咁
香港有錢人太多，連登有又有幾奇
連登本身就係社會縮影

自爆咗唔少
職業同邊間u grad都爆過
同屆應該知係你

認同巴打 心態好重要 自問三間樓賣哂都買唔起上面是但一間豪宅 欣賞成功仕同巴結係兩回事

身邊都有朋友住山頂獨立屋 難聽啲講咪又係人一個 正常平輩交流唔通又叫擦鞋

佢係咪衝擊太大好似癲咗。。。

講左=自爆!
因為太容易搵

好明顯係啦
未見過人成隻狗咁

大把啦，有時同人share acc 添

同意
其實上網扮有錢真係好ON9
三公子巴呢類真有錢都話自己唔有錢嗰下先勁

而家呢個鐘數梗係冇啦
1800都冇?

比上不足比下有餘啦，因為超有錢果班太誇張，所以有時我都好明點解人會仇富，世界某程度上真係值得洗一次牌

一樣樣架

我自問唔敢
做人低調好D

黎明？好似係雙魚河果邊

三公子呢類接觸到嘅大把人比佢更有錢
香港好多人有錢到超越你想像
佢唔覺自己好有錢好平常
一山還有一山高

廢老就算啦
我唔係同你講神學
我係講Causal relationship

之前有個post我post埋深灣間屋，但果間開Google map真係即時起底我就唔quote了...

唔接受現實先最大問題 有錢人何其多 上連登分享交流完咪算 小學雞咁咬住唔放真係好難睇

應該幾難受
但其實一家人齊齊整整食餐飯已經好感恩
Pray for Beirut

前排Foodpanda仲sell話山頂都送?
定Deliveroo?

錢唔會白白有
老細養得起豪宅
生意上都係搞廠都嫌唔夠班
搞大公司啦

唔好ff咁多普通人d錢咩都唔洗做二世祖天落黎
呢d歪理連登9up下就得

樓價咁高好多國內人炒到貴哂
唔係連登歪理有錢二世祖多

希望巴打你之後所有嘢都順順利利啦

絕對同意一山還有一山高
做人都係低調少少好

Deliveroo送

呢個真係唔知佢做乜
好似之前喺其他類似post都有佢蹤影

你講落好似其他嗰啲股票post都見過佢

好無奈，香港人點解活得咁無尊嚴

呢啲真係黐孖筋

你自己住定同屋企人住
你真喺好痴線，平時唔太熟嘅frd問我住邊我會答銅鑼灣

唔怪得Deliveroo喺高街整個中央廚房

佢經常係財經台發表偉論 都係眾人皆醉我獨醒果套

財經台有個巴打用40萬美金買末日call（好似係

唔知算唔算有錢人

林鄭狗官都會俾人起底啦，而家仲驚得咁多？

如果真倉應該係大戶級/有內幕

我都識有個朋友住中半山, 初初識佢問佢住邊佢答中環
我心諗中環有得住架咩? 窮極都係Soho區啦

巴打你係好人, 無啦啦冇人搞你既
唔好同柒婆比, 影衰晒

如果對女仔我會答灣仔，一開始真係唔以俾女仔知太多

所以如果當佢真係真倉 大戶級都應該叫住到啲極級豪宅區掛

比上不足比下有餘
公子巴係咪都過十億身家。。

我個人黎計邊有佢咁多，佢易做過我添，日日等紙仔照讀就有40萬一個月

我冇

Bob叔就應該有

仲有成個智庫日日幫佢度 腦都唔洗用

我喺絲打，試過男仔送返屋企之後無再搵過我
我唔想咁樣呀

腦都唔洗用

無十億都過億
你住嗰度都過億。。

Bob叔自爆過自己有幾億，無十億

識個銀綫灣 daddy mammy 一間獨立house
自己同哥哥另一間獨立house 又有golf 場又有沙灘超屈機

其實都幾慘

Yes

中學同學㒓九肚山
獨立屋，冇咩特別
係屋入面有個羽毛球場姐

見完唔夠膽追你啦
有自知之明

比華利山
算係貴掛

好耐冇聽bob叔live

未一齊既你話送上的士/呃佢話屋企人會係樓下接你啦

反而好奇成日行山有啲獨立屋值幾錢 通常外國人住同邊個起？

希望公子巴可以課多d金幫下手足
有錢到好葡萄

比較多用街名係真既

佢真係好正

巴打你回覆同啲計同我勁似 我地會唔會真係識
你係咪係英國讀過書

海名軒夠唔夠砌，都好銀高

有咁高樓底

上個post有課生果報告急, 頭先晏晝課左傳真機, 佢真心做到野

有父幹即係含住金鎖匙出世，做錯野唔使比人屌掛

多數講街名
其實講住嗰條街, 係英文譯去中文, 定中文譯去英文已經爭好遠

挑，露台大單位細戇鳩

我當時無諗咁多
但下次會

之前有巴打住海名軒post 過漏水問題好嚴重, 勸大家長實樓都係可免則免

八卦
巴打咁有米有冇拎正苦嗰一皮嘢?

你話唔求物質就應該唔會住d成億嘅屋喎咁照計住呢d 屋應該對生活有啲要求，不過可能淨係住過方面高要求，覺得買貴車徙錢唔保值

參觀下啫你仲想留低埋

咁梗係有啦, 個政府D錢咪又係我地納

斜坡咁隔涉咩配套都無，以為你去名城

佢如果係咁既性格, 你其實都冇走寶啦

名城有咁大咩?

都係既
但過左咁耐我都未出pool

唔care牛肉乾幾多

放心下次冇人車你我車，你三百磅我都係咁話

如此同時
有班人要訓街
有班人要住劏房

然後政府要你為佢歌功頌德

到你拍拖又會掛住返單身嘅自由啦，人就係咁，來來回回試過太多次

稅局真係多謝佢地，唔係點夠錢派一萬同綜緩等等N個津貼

我都明, 我都係咁
拍緊拖嫌女煩, 一齊住時仲煩
到單身時耐又想間屋有條女

記得有位巴打屋企有𨋢

俾隻狗住咁有冇貓呢

然後到你單身你就發覺原來有人黐身又唔係咁差

巴打好意心領下次會Uber

應該係 認得露台個欄杆 以前住過巴打樓上

Exact7ly

話時話Uber去到山頂幾高先要加錢?
我窮撚唔洗加, 冇surge時同的士一樣價, 過海仲平過的士

呢d已經算係「報到」，未正式拍拖又好難咁叫人覆自己既，除非雙方都曖昧緊

次次豪宅po都有你

又唔會嘅
其實都幾sweet

我就算朋友都會講聲到左
可能因為我成日飲醉酒

上次相認左兩個鄰居，睇下今次有冇呀嘛

咁呢期疫情算唔算被強制detox

我自己都會講聲
無論係咪對對方有好感

I mean 做家務換參觀一次啫

Same

如果成班fd飲野 咪叫佢係group到打隻字

睇左四板都係講識乜乜乜去過乜乜乜，夏無巴打貼自己間豪宅出黎等大家見識下

就快人都癲無得去chill
之前成日都happy Friday

冇錯
對對方冇意思咪喺個group喥講返到囉
有意思咪PM囉

我覺得喺禮貌

無意思氣氛好唔同
望住個境飲悶酒會開始懷疑人生

飲酒呢幾年真係比較少，而家比較多去Shi

都唔會嘅
只可以話係另一種感覺

Why not both

自隊我第一時間諗起whiskey

冇啊 隻狗得晒寵 平時應該食得好過我

我剩係計你間屋 都身家一億 先叫勉強中產
懷疑你串緊人

我唔飲spirit咁滯
剩係飲wine, sake
唔飲得又鐘意飲, 唔想咁快醉

no offence
但shisha對身體超級唔好

巴打去邊間多 不過疫情期間間都無得食

Shi緊會飲下一兩杯，btw住咁近你有冇去過Boba Bear

我知呀，今年健康到嚇親自己

有錢人嘅世界根本無法想像

之前睇過話仲傷身過食煙 但其實唔明點解

約佢上自己屋企

去過15樓SpaceX

Boba bear之前想試，但無開
正唔正？

佢個計法應該係non stop咁連續吸食一段時間，會等於20支煙，事實唔會有人咁食法

不過有時第二朝會頭勁痛，的確shisha都唔係咩好野，真係一個月最多一次

當年喺Curry Mile成日Shi, 返黎香港真係不了

松XX村🤭hi 鄰居

幾年前住淺水灣，樓上樓下都係明星高官
層樓升到1.3億後 屋企人賣左
依家屋企人退休，住緊九龍塘區
反而幾好住，又方便

補返張舊相

幾正，露天果邊食好有feel... 另外Ohana都唔差，後者燈光夠暗，露天位仲有d椰樹，加埋d Shisha 燈真係chill到唔記得左自己仲係香港...

下次試下spaceX 先

而家Ohana 多，但所謂多都只係最多一個月一次，Shisha個hangover太緊要

其實"世界首都" NEW YORK CITY
Central Park旁邊 有錢都唔一定買到 過億果d豪宅
好多都百幾二百年樓齡 同new york subway 一樣又殘又舊
但全世界有錢人/名流一樣爭住買

佢地都知道去南加州/佛羅里達州買平好多靚好多
但係兩樣野黎 location location location

貼地返少少
港島舊樓 vs 大西北新樓
鹹魚青菜各有所好
但批評人地標淮低唔會令你個人高級左

可能淨係識活係自己世界果個係你自己呢

唔好咁啦
無吹水需要

同緊個女仔私補
佢住4000呎 4層 個花園大過我屋企

第一次上堂個陣，我呆撚咗
佢專人車我上佢屋企私補

我明白樓主個種feel 好撚震撼

跑馬地上左斜果堆冇車唔好住，除非朝朝都去馬會飲茶，講配套同靜中帶旺好似禮頓山係穩陣之選佢馬場個出口行一陣就到Time Square 附近，但又自成一角咁，唔錯呀

求其貼張圖出來，大把傻人信到十足十
果然係兒登

Ohana 好似好正，疫情過左會試下
但我多數喺中環飲，有好多cocktail bar好正

Space X 我個fd 開 ga wor 🤭

滿貫 我覺得麻麻地

AWA Tesha 個老闆你識唔識

56k 夠了

佢難食定六化廊難食

香港九龍新界都住過
都係鐘意住香港

中環太耐冇去，有冇邊間推介下

嘩

痴線冇睇一陣咁快爆

但都係日日爆

我會羨慕下
然後諗 假如我都可以就好了
然後更加努力! (真相係 作為一般打工仔 做一世 不吃不喝都應該唔會買得起

寶雲道健身徑中間有幢大宅勁似GTA半山啲屋，望到入面有籃球場，有冇人知係邊個既？

都唔係普通啊叔啊嬸入去做啦